飛虎之潛行極戰 5

1001咗原來

終於開左新 繼續

wfc

點解唔叫班兄弟輪黃智雯

波士高
索性黑化幫老母喇
班驚察咁廢

又話封鎖消息點解果班2打6會知

個矮飛虎好撚柒

點解之前死唔係佢

集集都有Venus

真係呀豬呀狗都做到飛虎

雖然

就嚟全世界都知佢做臥底

這個我⋯太奇乖～

呢隊真係香港史上最弱雞飛虎

首歌冇人聲都好似聽到有人唱緊

佢太少戲份
多返d成套戲生猛好多
特別係佢同波斯高感情線

有個咁體貼既女朋友真好

得吳唱K唔知

三哥個角色，愈睇愈仆街

Venus真係好靚

好撚想睇吳卓義俾鬼頭朗打撚死

佢一定係結局先知

韓SIR係咪鬼來?

自己殺完人 個老母好似冇乜嘢咁正常對答唔知係咩感受

其實「恐怖分子」係咪一個組織名？

衝動撚又蠢到死

個feel 似

唱k呢d人真係

似係

佢個樣好奸

波士高點解無拎過視帝

根本有logic fail 為左一個恐怖分子要射人 呢個世界大把恐怖 今日大帽山都有

又係全部高層都係鬼

反派真係有樣睇

佢老母殺人多過食飯

又有Jeana睇了

想牙汪撞板咁仆街

唱K做咁多套，個性格全部可以實穿嚟做

唱K universe

之前殺佢老婆係咪因爲佢唔肯幫手？

你不如問點解最後祝福冇金曲金

根本清唔曬

吳唱K個樣長期鑿住衝動兩個字

Bosco依套靚仔過唱k

佢其實d戲都ok

過左一半都無戲份

佢唔想拎

波士高 太奇怪～

咪係 不如輕輕鬆鬆又6點

好想睇佢拉唔到人嗰個激氣樣

咁睇唱K學警3先係最大突破
有卧底做下
唔係一味正義撚

煎娜

想睇佢仆街死 做親無套戲順眼

拎都拎最佳男歌手先

有無人幾唔like貨life

唔能夠全世界都係咁諗嘅

lift

自已搭lift
隊友行樓梯

能共你hold hold 地相處

又係時候聽下

全世界冇人就得

得tvb先有製毒工場

頭先望咩你 果下有咩用

影多幾張 開暗花

煎娜死撚硬了

型 威

搶人對白

鞏固吳唱K係大家心目中個衝動樣

功高蓋主

個眼神

六條友就搞掂?....

全世界都係黑警

唔通戴志偉先係鬼

以前唔係叫開黑社會，做咩宜家叫黑幫

好假

誰人又傷信，一生一世這膚淺對白

煎娜又要含柒了

點解咁有信心煎娜唔同啲友講

署長都係鬼，咁玩條鐵咩

同古惑仔一樣

又或者伍姑娘同戴志偉又有路

處長都係黑警 ？

頂d高層樣好奸
林煒同處長。。。
到底邊個係鬼 好亂

仲以為收錯風

韓sir同署長都係鬼，鬼頭佬就係差佬，就快兩邊可以交換玩

成個高層都係鬼 局長都係

之前有套好似真係署長係鬼 鄧梓峰果套 唔記得乜

使徒2？

好似係

廢柴唯唯

雙黃嗌交

廢咗咁多

打佢一身就叫有交代㗎拿

50%姐係一係醒一係唔醒?

唔好搞人條女 呢句好似有D怪 呢D時候講

忍 忍屎忍尿我都唔撚忍

三哥真係好仆街
成日隔岸觀火

聽到 呃9我最愛的女人

見奶共唯俾人打到仆街好撚心涼

歐多牙

波士高做衝動同唱K做衝動真係兩個層次

煎娜比人擺上枱了

吳唱k同波士高，一同場做戲，高下立見

煎娜係唯唯條女，點解個時又痴埋個富二代到

拍手掌

都唔係嘅 佢之前又中槍又要著草

套野AP贊助？ 個個都帶

波士高d戲好佢幾個level

富二代係青梅竹馬

這個我...太奇怪

埋佢身賣毒比佢卦

咁快自爆

個褲腳

on9咁揚

成日推波士高去死
個時比人當賊，都係波士高救佢
而家又推佢去做臥底

唔係我開槍佢比人爆左頭啦

走啦 唔想搞大佢

on9劇情 仲會走去醫院

唱k長期都係衝動mode
就算佢好冷靜咁諗緊野，都係凝住佢下一秒一定衰衝動

做臥底做到全世界都知

所以問呢D問題真係好撚蠢

起歌

這套戲~~~~太奇怪~~

條女好撚樣衰 仲要下下大頭

這套戲⋯太奇怪～

呢幕好膠 唔夠瀟灑

雖然 人分開不太了解

好撚失敗 套劇D女人都睇得出

封鎖消息搞到個個都知

雖然 人分分開因太了解
點睇呢句

太奇怪～

搖擺～～～

TVB做臥底既趨勢由laughing哥最後果幾集先揭曉 到宜家第一集就話晒俾人知 之後再每集都多一兩個知

唱k又癲撚左？

籃球隊隻揪 三哥評判

又衰衝動

究竟首歌係點作出黎

又衝動

真係又衰衝動

衝動王

呢幕好好笑

今次有進步，波士高一做就全世界都知

真係唔明點解首歌咁樣都出得街

之前唯唯佢兩個
唔係可以全天候mon住成班差佬既咩

Bosco首底線真係高幾班

使徒1 保安局長係鬼

Tvb御用衝動撚

這首歌 太奇怪～

jump Ball

其實咁多套嘅唱K, 都係同一個人嚟

包括衝上雲霄

只想用心的將愛肢解

真係唔知講緊咩

唱K連做衝上雲霄都係好撚衝動 之後激到吳鎮宇好嬲

首歌如果變做快歌會唔會好啲

聽親去到呢度都覺得個畫面好恐怖

得佢兩個都好地地
三哥係埋到就將成件事膠化咗

下次特首都可以係鬼

而家林鄭咪係鬼囉

出賣香港人

唔係，但唔知點解佢做到咁。( 利申：睇哂)

次次睇BOSCO同黃敏奕對戲都好尷尬 一到黃敏奕講野就出哂戲 到BOSCO又入返

我對花瓶角色要求唔高 有樣睇就得了

飛虎出血汗
吳卓羲出精（液）

套劇其實係咪得頭12集叫好睇d

歌詞怪左d啫

laughing哥之後再冇好睇既臥底了

依家卧底興周街走 殺完人去醫院同自爆

卧底

邊個開波先 阿俊?

俊太衝動 都係阿朗你先

韓sir真係好有型 佢d橋夠仆街夠賤

雖然 含吹奶不太了解~
依然 啜磨擰無目的但想你fing快~

...

We are bulletproof so fire away

三哥: 打和

we are

試下調轉片頭片尾 不懂撒嬌都試過

有無人覺得鍾立文個頭髮好娜

唔爭在調轉埋兩首歌

咪指歌

娜

好娘

紫水晶單 K屎
賣飛佛咁多年d英文仲係咁柒

查案查到social都唔去

繞過自己阿頭
仲要唔識做

手中沙

警界政棍

韓sir眼神
吳卓義幾時死

岩有新mv

跟大隊囉 全劇all back頭

衝動撚

點解唱K真心覺得呀哥變節

好衝動

鍾立文 上床都無問題

好J

樣問題

全世界得佢唔知

標準英文教學

actually呢

法比天大

用開中文上堂突然轉英文

啲警察識聽英文架咩

用英文屌自己個女

屌 雷sir唔喺度都要有lecture 睇嚟好緊要 呢D劇情

用英文先似lecture

等陣又俾人鬧套劇唔專業

屌真係唔識中文嗰wor

下面成班:唔撚明呀

我唔係好明點解吳卓羲同陳凱文未拍過拖就求婚

天微

兩父女幾似樣

女版衝動撚

屌 返工都要教女

STOP🤡🤡

好撚大對波

吳卓曦（女版）

要王敏德講中文真係好慘

一有王敏德，有返飛虎feel

你個腦真係有問題

下面啲人心諗：up乜撚，有冇中文

我諗你個腦真係有問題

我呀媽問我佢講乜鳩 我都唔知

佢識講但係唔識睇

女人

角色需要姐 你估佢唔識咩

正版

王敏德好鍾意話人心理有問題

王敏德套劇d對白
係用中定英寫比佢

起碼有個格先

明明白飯黎

扑野

點解王敏德咁型 個仔咁柒

收埋條女日日扑

Who?

拘束

jenna好似mm地 叫人鎖住佢

屌左先

Jeana

王敏德

出面有sniper

衝動撚心口有個mute 好想㩒佢

真係收埋咗佢

三哥

條女咁既野多得你唔少啦 仆街

真係幾柒

腳

食屎啦你

呢個LOOK好正

成粒蕃薯

整番Q先

腿腿腿

信著你唱K都算黑仔

恐怖份子襲擊香港，竟然冇解放軍
叫幾丁友業抗

扑多獲啦 就黎無機會

好撚正

台下：
diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

賤娜

假波

新劇

on9

I don’t care

理得佢

咁睇佢兩個真係好似樣，係咪親生

賤娜對腳正撚到

終點有返個個主角

閹撚左佢啦

你有資格care咩

仲要大家姓王

堅親生

jenna腳趾真係世界級

Kfc 巴打出現了

張開雙腿

恐怖份子襲擊香港，竟然冇解放軍
叫幾丁友對抗

好想奶

仔柒關我撚事咩
個女掂吖嘛

對上一次見錢嘉樂已經係2007學警2

都係coffee巴做到野

09王老虎搶親

賤娜對淫腳

無睇

拆局專家

無睇好似

普京個樣

個樣話俾我知佢完全唔撚care le塊垃圾

唱k咁都忍到 係咪男人黎架

掃佢對腳 慢慢軟化佢

賤娜手指腳趾都好撚正 整過都照屌

冇眼淚

cammi呢

大把人整過啦 整得咁引人先難呀

唱k離地 有ao做唔通唔做咩

雙眼皮好假

exac7ly

呢件不了
賤娜係整完順眼過之前

出返去先？
你係唔係男人嚟

賤娜淡粧都幾靚

cammi都係嫁

喊唔出

一望到就想屌嗰種

等我黎愛你啦

無愛過我嘅~
童星語氣

立文: 做警察可以扑野

賤娜咁淡妝好樣衰

以為講佢有左

負多份責任

根本俾晒signal可以扑 咁都唔上

唱K憑咩覺得自己與別不同

殘娜真係好撚靚

猜fing永遠都係猜fing 做人手下ja 做咩大sir

酸到

跟機！

睇咁耐 JENEA先似女主 其他都好撚多餘

吳唱k咁靚仔
到底現實煎娜有冇比佢屌

韓sir好波 送佢一程

猜fing做警司?

陳凱琳都幾正啦

我要Jeana 算啦

屌完先開工

雖然我都係

總果隻

總警司

佢d戲屎到呢

一定唔會俾吳卓義屌 係都波士高先

似壞人

你第一個衝出去死啦 你好打

一樣咁衝動

依個責任等我黎負

唱k型d

都係波士高順眼D

鬼頭朗d𡃁

世界大戰

你都幾似我以前個細佬
一樣咁衝動

呢個咁似巨聲個

賣奶茶個

兩條𡃁d口吻真係好似mk仔

仲記得有個POST話TVB 警匪片特徵之一
吳唱K必定衰衝動

高ling個答案咁行嘅

淨係d戲都高幾班啦

自己諗唔到叫d𡃁諗

升左職坐埋房 咪又係要帶返舊果班人

條女係？

無黎霸氣 總督察

聽把聲都覺得好衝動

班𡃁心諗佢做乜咁大口氣

準備打籃球

Jeana 其實未整之前都唔太差，當然而家正好多

跛co 型撚到

咩年代仲成班人跟住大佬

唯唯之前班海豹鬼佬去晒邊

啱啱睇波士高，入戲咗d，即刻比唱K帶番出戲

後面有波波

Bosco第2排個呀伯

未整係40分 整完90

個個係咪中毒死

一陣係咪兩班人一齊行去球場

之前明明hack哂佢地電腦電話

係

未整係0分 整完60

係 D高科技嘢唔見曬

李sir做和事佬 :一個聯運話事人一個總督察

部航拍唔係天下無敵咩

可能壞左

驚察都有咩動態軌跡鑑定乜乜乜

明明之前個架步好cyber look

睇蘋果d片同劇差唔多

依家文洛又捉唔到 bosco去安全屋又捕唔到

籃球場拍mv

輸晒啦場交 唱k

好撚小學雞啊呢幕

Bosco真係幾型
吳唱K講e d on9對白真係聽到打曬冷震

小學雞式頂嘴

高家既事唔關你外姓人事

我都覺 互窒

搵戲黎做

球證

滿足吓你喇

聶sir面子果實

根本全部係自己人

依家訓導出黎訓話

滅罪新星

吳唱K岩岩仲懶曬型
同我叫EU CID Standby
吹曬雞咪又係收曬皮

真係整完都唔掂

滅罪柒星

唱K好乞人憎

唱k老母

公慈恩

吳卓義獨佔伯母

做uc做到咁顯都唔知 唱k可以死左佢

越睇越似signal 林子善

塊面劣撚到

陳凱琳都幾正

日日都去踩場 你撚有時間約人食飯咩

仲食飯？你咁撚忙

刀要石磨 人要事磨 鳩要女磨

輸唔輸得比高天鷲個仔呀

坐咗監都咁型

刀要石磨 人要事磨

鷲哥霸氣

成世都俾鬼頭朗拎槍指住

鷲哥

坐緊監都心水清過你

型到傻咗

今次拎電話先聽到 上次唔拎都聽到

鷲哥座緊監都CARRY緊

娜姐好人黎嫁wo

無娜姐點捉紅狼

咪爆

咁撚好記性

唔講得同自爆有咩分別

淨係睇佢先帶到我入戲

查查下案喺到J人

唔怪得咁忙啦

除左戰鬥 其他能力都不在3哥之下

唱K就爽
屋企收埋件肉便器
出面就溝巫婆

而家係咪鷲哥第一次做返啲正氣/正常少少既戲，有種英氣係到

性能力呢

假波都要屌

禁室培慾

唱K根本係一個賤人

呢啲港女格

鷲哥真係好正

生到兩件應該唔差

根本佢做緊嘅野同佢老豆一樣

開始有戲味

賤唔緊要，但係又要衝動又要蠢

佢做乜都有種深藏不露嘅感覺

俾韓sir帶壞晒

Jeana會唔會比唱k整死

會 星期一死

Show Blocked User - New_God_美斯

劇透撚

回味緊上次執呀菲幾執

劇透死全家

三哥所有角色都係推人做臥底

好多追劇post係佢開架 唔block得

出街唔帶靚

美斯巴唔block得

點解近幾年套套都卧底

人妻jenna

近幾年出得最多場係CIB, 呢套講飛虎但係CIB出場仲多

gfable

Jenna好正……

真係好正

扑野屌
仲食飯

Jenna

有賤娜喺你屋企做私家肉便器
每日生活要點過

佢兩個真係好吸精

我買左件好性感既

好想屌

食完再扑
扑完再食

派機票，立flag
molamolamola

唱K flirt女勁到

唱k接咁多衝動撚角色係咪想篩走淺層fans

利申忠實fans

立哂flag咁

就算煎娜死咗，唱K都唔會覺得自己有錯㗎啦

高炒

頭先先約Grace食飯

個角度睇到晒

去旅行 三個人返

我都想同佢去布達佩斯……

賤娜就死

陪你去即係日日中出你

有冇人覺得何佩瑜個嘴好撚柒

立flag

賤娜有無閃卡流出過

今晚又可以屌女

molamola煎娜實死

喂呀

高炒但睇唔到波

Jeana係正
但ig info寫 中國香港

Molamola

角度引死人

航拍機再現

上一秒先約陳凱琳食飯

俾完家用 係咪做咩都得先

要死了

有賤娜做人妻 每日生活點過

神蹟

航拍機究竟可以飛到幾高

萎萎

航拍𥄫野

好聽

奶共唯幾時死

高科技即刻出現

部機仲係度

無人機 唯唯

唱K 係套戲入面溝女個時刻係最好戲 最自然

FBI is watching you are now fucking my girl

又係萎萎搶鏡埋尾

太奇怪

點解你唔直接係部機放個炸彈

識玩

終於出現番

這套野...太奇怪

一陣睇埋人扑

cls 部嘢收音有冇咁勁

死了

唯唯聽晚

駁唔到

這套戲 太奇怪～

航拍高家朗咪死得

賤娜 扑得一次就bye bye

屌你老母對腳正撚到

佢以前大陸出世 咁自認中國人都好正常

做返自己

死左搵第個

死左？

下扑左架喇？

可能1晚3次
訓醒再黎多次 食完早餐再一次

煎娜好正
又識煮飯又索
小鳥依人肉便器

得閒先嘛

搵返巫婆

隔撚住玻璃都收到聲

隻手

事後沖涼呢

佢套套戲都係同一個tone
衝上雲霄，大唐雙龍傳，學警
反而k歌之王都有唔同風格

講同一個tone 三哥真係俵俵者

揸中咗
我都想揸下

好想睇多D人妻賤娜

一人一次 唔好爭
我先

特登架啦屌你老母

星期一開始反唱k了
累死最正既女

之前冇追，想知強國萎同煎娜咩關係？

最後一張hi到波邊

佢條女嚟

因為有黑警

記得之前萎萎堅到連高逸泰差館間房
都可以聲畫全捕捉

一拍埋jeana輸幾條街啦。

陣間睇Kenny 哥

kenny哥

jeanna

chok

今星期大結果

睇完24

香港人林峰唱英文
美國人mcjin唱中文

下星期先結果

睇完30

而家tvb先21

黃智雯突然好似陳松靈

好想有d好似智雯既女係身邊

佢地係一pair?
有無搞錯 一個五十 一個最多似30

第二批。有批人早過我

即係tvb未播都睇曬

成套劇得汪子勁正常人

汪子鳩把聲好sexy
好想屌佢seafood屌到佢淫叫

有d似袁偉豪
但個樣smart好多

望多兩眼又幾有女人味

劇透L

點解高ling呢套正咗咁多

好想劇透

你咪撚再揚d鬼頭朗

點解會聽到佢地d wtsapp? 聯運wtsapp group啊?

仲要咁靚女 我都好想

開始好睇

盧家gp嘛 一家人

放手呀仆街？

放手呀仆街

我有無聽錯

好痛呀 拔出來

痴線佬

我都聽到

原來真係仆街

點睇唯唯由頭笠到落尾

放開隻手

兩個d戲唔差
好過幾個男一先

屌 垃圾唯你隻閪手呀

隻手放左落對波度

禁住對

一手壓落對波

Kenny愛你一定多過唱K

唯唯真男人，教訓D出軌臭西

唯唯抽水

揸咁耐都唔死嘅

唯唯啲眼淚

支槍隊住個胸，個鏡頭好淫邪

屌你d汗

抽撚晒水

party with tl

個group係咪叫 姓盧一家人

汗

for your information jeanna岩岩轉左英皇

煎娜係唔係就死

我以為眼淚咁好戲

拍呢d實傾好隻手會撳咩位

唯唯有得揸jeana 對波

個鼻窿縮下縮下咁

抽哂了

搵d普通散仔去支援

撓敵

係group交代呢d野咁on9

好想做唯唯

咩鏡黎

好想做支槍

想瞄幾耐 仲話海豹 海狗有你份

係咪想睇埋佢係咪25

呢度好撚戇鳩，夾埋瞄左差唔多十秒都唔射

呢鋪撐唯唯呀

咪係 我打機 唔洗1秒

黃宗澤黑衫好型

啲汗滴曬落塊面到
係咪拍緊天然成份由來 汁120％

扯曬

瞄撚準未

劉威煌

波斯高型到

i,p man

就黎開ban 咩年代

竟然大佬出手班細食花生

啲靚食花生

鬼頭朗

後面嗰啲把刀fing fing下唔劈做咩

波士高型

打氣

攞戲嚟做

卧底黎

合格既大佬咪咁

CoCo好型

一班人走剩2條友?/..

後面班友做咩

我路過架渣

劈友加多500啦

朗哥好野

街霸?

到底全場有幾多個真係黑社會黎

認真手槍 槍聲係咪真係有咁大 係sniper 位俾唱k都聽到...

Guys～～

點會聽唔到重狙聲

明明套套tvb 劇大佬都係食花生

手槍槍聲

應該聽到

好有型

點解唱K仲可以咁真心

無你大佬摺左啦卓義

答到九唔搭八咁

衝動

唱k咁既智商都做到幫辦

靠佢老豆咋

唱K真係好撚廢

Joker痿痿

得汪子勁正常人

全世界得唱k唔知佢臥底

雙黃爭寵

跟著娜姐呢d大佬，真係喊三聲

呢度真係睇到好撚嬲，盧曼娜我屌你老母

好明顯係餓底啦

伍姑娘件衫透bra喎

全世界得伍姑娘同唱k唔知bsaco係鬼

娜姐一生都被出賣

當人弱智

喺度發仔寒發到懵閪咁

唱k真係好低能

一個呀媽 一個細佬

又俾暗號

搞咁多野就係為佐打個手勢

朗哥比信息聶sir話有人snipe

兩下咁撚多句

無咁簡單

bye jeana

對屌西腳

文洛要死了

文洛

點撚樣由個手勢睇倒咁多野

jeana

根本唔洗聽佢講 係佢on9

好撚正 等kfc巴打圖

垃圾唱k踩屎
要個大佬幫佢執

jeanna個鼻整柒左..

似杜如科

警察部比人咁上去

痴線 斬埋食客

劇情需要佢死 垃圾巫婆

仲要拖住個gip大搖大擺行入去唔洗過機

佢係自殺呀，本應放完走得，點知親身引爆

日日都要擔驚受怕

死港女

弱智劇情俾位巫婆上

中間個女人劉溫馨係陪葬品

垃圾唱k

差館自出自入

有殺錯無放過

垃圾戲黎真係

屌

好慘

kenny話件事完左會埋單
jenna又唔想唱k死 如果俾kenny知道係佢特登引走唱k佢又要周圍避kenny

今集真係on99

仲要話警察唔查係想我地懷疑阿朗
咁撚樣自圓其說都有

掛住人妻jenna

其實jenna可以入去搵唱k啡低kenny

其實 jeana 真係幾正

圓形

點解jenna唔自己自爆 要搵人一齊陪葬

跛co 專登引曬d 差佬出黎
白痴都估到佢係餓底啦

劈友, 劈嚟劈去, 但全部無血嘅

唔相信事實

飛沙風中轉

bug 非戲劇唔會咁

為左睇佢 但講親對白都配音

有呢啲屋企人都唔知好嬲定好笑

腳趾

真心jeana呢套好交到戲

Jenna
自殺

周志庚唔駛死

垃圾劇情 jeana一隻咁串概人點會自爆

工業貿易大樓黎

最好笑係高家俊入去吸毒氣

衝入去又要俾人送入醫院

新蒲崗?

係咪cut左

真係好撚ON9

吳卓羲（衝動）

十分鐘見唔到你 我地呢世都唔好再見

屌你好港女

好想摸文洺大脾

D戲起碼好過唱K

今日賤拿比人抽左幾多水

溫馨咁索都要做2打6

我們迷失在一場情場遊戲 d friend

人工呼吸啦

有帶防毒面具都中

又抽

帶哂罩都出事

就係啜完中毒，柒到

鍚到有口水聲

愛情遊戲啊

吳唱k做親都係啲on 9無腦衝動既角色

因為咀咗

臨尾都要抽多下水

啜毒你識條春

當年唱k俾人錫左一淡就

飛虎做埋消防

你個仆街唱k兩個下屬有事仲掛住條女

仆街吳卓義屌完人利用完人仲要人為你自殺 正仆街

痴線 好撚正

冇計，香港唔興黑肉

Why佢禁制？

死左啦

jeana入左英皇 大把世界 同方中信拍緊律師戲

特登想佢快d離開差館

呢頭講到咁痛心，大結局開開心心同巫婆結婚

組織家庭

咁搞咁多做乜
喺佢唇膏落毒咪得

下屬大把 女得一條

其實唱k先係最醒果個

文洛好慘

抱住屌

左邊果件之後死得仲慘，死完無人提
依家劉溫馨起碼都有人知佢死左

正常都會掛住條女嘅

呢集完左劇情開始暴走

搞咁多夥都係死兩件

邊有記者扑咪問條問題咁撚長架 朗誦咩

朗誦定小組討論呀on9

跛co想引走唱k 三哥叫佢留守 仲要搵人睇住佢

呢個記者啲語氣好撚扮野

許sir黎嫁

咪係，都on99

好膠呀呢part

有咩咁擔心
呢度肯定開香檳啦

又白又滑

香港宜家都叫安全?

個記者係咪跟胡定欣學過chok聲

個女記者講野咁寸

Shit!

個主播

唱k一定唔會

唯唯shit得型

好明顯係二5

佢咁衝動可能會呢

話入去就入去

唯唯=joker
唱k=batman

你知我知單眼佬都知

總督察wo

紙巾寫字黎講算寫得唔錯

shit!

扔紙仔想點

咁樣放風

八月十五殺撻子咩

正常發生呢d事緊係串住問啦

高ling係臥底?

這套戲 大奇怪

這套戲~~~太奇怪~~

收料就收料啦
仲寫到打油詩咁

個個都好似知有人傳紙仔

屌擺落個月餅度呀笨

太

no

邊個係圓形?

又懷疑個師傅
唱k真係無撚用架啦

咁警察會搵d線人收料既
但寫哂打油詩咁就未見過

溫馨bb

no 佢以為係朗

著白衫暈低果條女

唱K有無諗過自己唔適合做警察

咁應該係點

佢仲要做埋拆彈組 剪錯就死

自己搞人條女累警隊累死組員反師父十足十現實版警察 你地冇做錯到

一定唔會寫d咩下馬威 又新規咁有文化

大結局入左小欖啦

咩叫搞人條女

屌你呀

知道自己怪錯人
一路做緊on9仔
痴左線

?

邊有 大結局係.....

那有

唱k話三分已袋理得你

高ling好正

覺得文洛個角色幾岩jeana做
如果係當初個蝗做就不堪設想

who

此劇「凌文洛」一角原由程小蒙飾演，後改由何佩瑜飾演。

judy黎概

咁鄺b正好多

基本文洛搵angelababy仲正

其實真鎗係好大聲，室內開手槍唔戴耳塞會耳鳴

成套愈睇愈垃圾

we are bullet

有人博攞彩

隔黎做完工程未

bulletproof

成鳩日起唔知乜 好大片地

牙朗

懷念林峯

全世界得波士高呀媽唔知佢係鬼?

so fire away

聶sir真係好得閒

耳sir夠風趣

請珍惜林峯 如果可以恨你

高ling

lau溫馨

管家仔回家吧

牙俊又衝動

清毒氣點解唔係放假

如果 時間來到

唱k又做呢D煩膠角色

歌影視全能王

我唔想放假呀

如泣～如訴

全能到仆街

法醫原來包化妝

唱k 林峯 馬明 陳鍵鋒 少年四大名捕

即刻攬第二條女

如果現實一定掀開返布

轉個頭屌巫婆

依套有劉華睇住冇衝動

唱K無得揀 所以揀咗巫婆

usb plug n play

陳凱琳對波仔

扮自責好嘔心

呀峯 MC賤 回家吧

直情仆街啦，何止自私

陳凱琳真係好鬼正

香港人 不配有牙峯 mc jin

我阿婆用嗰啲鑰匙扣

劉華剪線自死救人

jeana or grace

無綫欠林峯一個視帝

高鳩俊上巫婆大家點睇

這套戲 太奇怪

韓SIR好奸

究竟唱K係中意邊個

唱K呢partd戲好過佢平時

現實會唔會有人自殺咁救人

你講大話

韓sir d眼神時時刻刻都好有陰謀

Jeana對波仔大啲

唱k真係好黑人憎

成日覺得好奸

卸膊到 係咪男人嚟

唱K好撚賤

無感情 又嘴人

之後仲好睇

有得屌恐怖份子

煎娜一邊都夠頂陳凱琳兩邊啦

圓形無人理

累死埋人仲要話無愛過人
仲要攞埋正義光環
真係贏撚晒

圓形死左都無人提

陳凱琳個西比橡膠屌到化曬

樣 波 腳都贏陳凱琳九條街

trump 金

30 31 32 40 41 42

牙ron係咪賣咗屎忽

吳唱k著西裝褸好型

做埋飛虎

入房研究

王敏奕

審雷sir犯

真係好撚煩

呢條友痴Q咗線

唱k個樣淫到

好on9 都唔識做人

吳卓義唔撚懷疑埋自己老母 死on9

唱K個樣衰到⋯

個個會諗係咪有臥底 衝動就淨係諗係咪鬼

點解唱k唔肯諗下佢呀哥係卧底呢

好想睇垃圾Ron橫屍街頭

我阿媽話佢做咩著到好似打齋咁樣

必須死 再剝皮鞭屍

好型喎
如果連登仔著既話。。。

其實唯萎做得ok

因為想佢死

唱K見倒條片，知道雷sir望住朗殺佢但佢都無出聲，白痴都諗倒朗哥係臥底啦